\chapter{Santiago González Tamariz}
{\tiny Mucha gente\\Mucho texto}\\
Santiago González Tamariz 19 años\\
Soy de CDMX pero estudié la prepa en Xalapa Veracruz\\
Decidí estudiar Ciencias de la Computación porque me gustan
las matemáticas, la programación y las computadoras\\
En mi tiempo libre me gusta ver torneos de videojuegos\\
Y me gustan los gatos
